Na een korte pauze, haar metgezel voegde eraan toe: 'Je bent te vrijgevig om me te kleineren.
Als jouw gevoelens zijn nog steeds wat ze waren afgelopen april, vertel het me meteen.
Mijn %@ genegenheden en wensen zijn ongewijzigd, maar één woord van jou zal zwijgen ik over dit onderwerp voor altijd. "
Elizabeth, voelt zich meer dan gewone ongemakkelijkheid en angstgevoelens zijn situatie, dwong zichzelf nu om te spreken; en meteen, maar niet zeer vloeiend, gaf hem te begrijpen dat haar gevoelens hadden ondergaan dus een verandering, sinds de periode waarop hij zinspeelde, te maken haar ontvangt met dankbaarheid en plezier zijn huidige verzekeringen.
Het het geluk dat dit antwoord voortbracht, was zoals hij waarschijnlijk nooit had gedaan eerder gevoeld; en hij sprak zich bij de gelegenheid net zo verstandig en zo uit warm als een man die gewelddadig verliefd kan worden verondersteld te doen.
